恆生信用卡係人都批？

早兩個月屎忽痕網上申請左恆生visa白金卡 咩入息證明果d通通都無 今日就收到佢地msg話過兩日寄張新卡比我 心諗佢地有無咁易批卡呀...
利申翻 大學生 用緊佢地張垃圾mpower only 之前申請過匯豐卡兩次都唔批

大學生有入息證明?

係架 大學生唔洗比入息證明

你係大學生 咁威威 緊係批比你啦

大學生 用腦諗諗再開post啦

照你地咁講 點解匯豐唔批張金卡比我...

大學生咁簡單嘅問題都要問

恆生除左張world master, enjoy 之外全部廢卡

Prestige嗰張應該唔係，其他都係，好似係

Enjoy都係廢卡